{"Skeleton": "骨架", "Motor System": "运动系统", "Joint": "关节", "Ligament": "韧带", "Spine": "脊柱", "Oral Cavity": "口腔", "Digestive System": "消化系统", "Tooth": "牙齿", "Tongue": "舌", "Salivary Gland": "唾腺", "Parotid Gland": "腮腺", "Mandibular Gland": "下颌腺", "Sublingual Gland": "舌下腺", "Pharynx": "咽", "Esophagus": "食道", "Stomach": "胃", "Small Intestine": "小肠", "Duodenum": "十二指肠", "Jejunum": "空肠", "Ileum": "回肠", "Large Intestine": "大肠", "Liver": "肝脏", "Gallbladder": "胆囊", "Mesentery": "肠系膜", "Pancreas": "胰脏", "Nasal Cavity": "鼻腔", "Respiratory System": "呼吸系统", "Throat": "喉", "Trachea": "气管", "Bronchial Tube": "支气管", "Lung": "肺", "Diaphragm": "横膈膜", "Kidney": "肾", "Urinary System": "泌尿系统", "Ureter": "输尿管", "Bladder": "膀胱", "Urethra": "尿道", "Ovary": "卵巢", "Reproductive System": "生殖系统", "Fallopian Tube": "输卵管", "Uterus": "子宫", "Vagina": "阴道", "Clitoris": "阴蒂", "Placenta": "胎盘", "Testis": "睾丸", "Epididymis": "附睾", "Vas Deferens": "输精管", "Seminal Vesicle": "精囊", "Prostate": "前列腺", "Penis": "阴茎", "Scrotum": "阴囊", "Breast": "乳腺", "Pituitary Gland": "脑下垂体", "Endocrine System": "内分泌系统", "Pineal Gland": "松果体", "Thyroid": "甲状腺", "Parathyroid": "副甲状腺", "Thymus": "胸腺", "Adrenal Gland": "肾上腺", "Islets": "胰岛", "Gonad": "性腺", "Heart": "心脏", "Circulatory System": "循环系统", "Artery": "动脉", "Vein": "静脉", "Capillary": "微血管", "Lymph Vessel": "淋巴管", "Lymphatic System": "淋巴系统", "Lymph Node": "淋巴结", "Bone Marrow": "骨髓", "Spleen": "脾脏", "Gut-Associated Lymphoid Tissue": "肠相关淋巴组织", "Lymph": "淋巴", "Tonsils": "扁桃腺", "Brain": "大脑", "Nervous System": "神经系统", "Cerebral Hemisphere": "大脑半球", "Diencephalon": "间脑", "Brainstem": "脑干", "Midbrain": "中脑", "Pons": "桥脑", "Medulla Oblongata": "延髓", "Cerebellum": "小脑", "Spinal Cord": "脊髓", "Ventricle": "脑室", "Choroid Plexus": "脉络丛", "Cranial Nerve": "脑神经", "Spinal Nerve": "脊神经", "Ganglion": "神经节", "Eye": "眼", "Sense Organ": "感觉器官", "Ear": "耳", "Nose": "鼻", "Corneal": "角膜", "Iris": "虹膜", "Ciliary Body": "睫状体", "Lens": "晶状体", "Retina": "视网膜", "Earlobe": "耳垂", "Tympanic Membrane": "鼓膜", "Middle Ear": "中耳", "Ossicle": "听小骨", "Inner Ear": "内耳", "Cochlea": "耳蜗", "Vestibule Of Ear": "耳前庭", "Semicircular Canal": "半规管", "Olfactory Epithelium": "嗅上皮细胞"}